[ONCE] TWICE 討論區(58) 初正規主打LIKEY大發&定延生日粗卡Me Likey Likey

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

第一張日本單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2017 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 金唱片音源部門本賞及大賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀 (簽名會用正名)
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

新post 留名

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：首先要必須要同大家推薦下E記(即係enneagon1020,大家可以係埃豬search下，
之後想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買。

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 4th MINI ALBUM - SIGNAL換卡表

TWICE 4th MINI ALBUM - SIGNAL換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie 卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

20170628日本出道專輯

日版 Like ooh ahh

TWICE- #TWICE 「-Japanese ver.-」SPOILER MOVIE

TWICE「SIGNAL -Japanese ver.-」Music Video（Short ver.）

TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

171018 初日本單曲

TWICE「One More Time」Music Video

鎮POST圖s

MINA likey fancam

LIKEY LIKEY~

留名 LIKEY大發

留名

留名 likey大發

留名刷post

lm

都係未改返個人相

定仔咁多鏡頭
睇返原來都係唱咁少

留名
Likey大發

LM
Likely大發

入面仲有

留名
祝 likey大發

留名 LIKEY

性感小背心留明

想比彩瑛用甜筒扑死lm

新po留名

放工即刻衝返屋企聽歌
MV拍得好鬼靚 特別定延啲表情好有FEEL
RAP+DANCE BREAK 痴線架!!!!!!
彩瑛RAP嗰個LOOK回到16時
SANA同埋MOMO嗰PART最洗腦

OK而家去聽埋SIDE TRACK

終於有rap

好正～

留名，Twice正專Likey大發

twice x vogue

twice x billboard

Likey大發

留名
全部歌聽過哂，最吸引我都係TURTLE

Likey + Turtle + Mising You + Having you + Good night

btw 好似琴日T寶都上左日本Oricon single chart 冠軍?

發覺Ding dong 越聽越好聽

嗚呀 件衫+條頸帶...

3位

冷靜d

mogu(9)ri俾人鬧

留個名 likey大發

成班細路女玩到忘哂形 即刻死哂狗

留名
LIKEY大發

睡前留名
加油刷MV LIKEY大發

Turtle !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

就5千萬了, 應該都會破甩甩紀錄..

有啲想執下個金剛棒

5億wor

Mv 5m了 剛好9個鐘

出坑半年 近排得閒又追返

咁多首主打歌都係knock knock最好聽

新歌好正
我桃段舞正到
賢賢同豆段rap有feel
btw有冇ching同我一樣有擔心過ending係小隊跪低

臨瞓前聽Goodnight真係一流.....

大發

Love line 真係好正
歌詞寫得唔錯 feel到個種 relationship
俞定延

今次收錄曲真係好過之前好多

點解音源上唔到去

靚到好似幅畫咁
有冇高手畫出黎

700萬

推唔上

留名
likey 大發

一首今年最勁爆發 一首逆行
頭果2首勁得濟

momo

計錯5m = 5千萬

頭24小時youtube mv view 數twice 絕錄好似係甩甩, 9.x M 咁

點解今次反應好似差左咁

我發覺likey有米青又有定米
我南好花心

ジヒョ胸でかい

有個演員死左 焦點去哂佢到

唔係飯
但覺得今次隻碟第12首歌好好聽

金柱赫

支持你all in定延mina

係咪交換咗

Sana momo tzuyu

其實係另外兩首太勁

signal & kk ??

唔係,係第一,二名個兩首

應該無換過
由始至終都係mochaeng

Jeongmi

Mina 高清 fancam by love me now

刷MV同音源

點解會係teaser熱門

youtube

All in Love Line
真係好正

補返張圖先
Jeongmi is real

我想講想搵張高清momo相黎做wallpaper都難

新POST留名

我瑜。。。

想問下信和/大cd舖今日會有碟賣未

好似聽日先有,見韓國1號出貨

竟然唔識游水

要1號，應該冇偷跑

Twitter 都未有貨睇

不嬲怕水 咁驚青好少機會見到

上youtube諗住睇下發燒影片排到第幾
一睇第2 心諗輸比海底撈都差咁d架啦
再望多望 teaser黎既喂

MV影都無

笑死

車cam影到撞車黨

有 偷跑左1480

包租婆

真心唔明,
佢而家youtube view 數又唔算低wor..

可能未update

有冇機會5點前破1000萬

笑死 家姐即刻：咦 做乜鬆左手 人呢？

TWICE x NAVER STARCAST

有

賢賢

差60萬

有冇人覺得呢張相同G-shock / Baby-G 好match?

大家記得投Show champion

好似佢地話2號有貨

11/1 冠軍秀停播

貪心d 千一萬

俞定延

定延 首歌好少女FEEL

定b 今次收錄真係好好聽

上集又可以見佢大叫

最鍾意turtle,missing you

MBC Weekly Update with TWICE

.....

依個咩黎

唔係11/1先賣咩

24/7都好少女feel
dont worry heyheyhey

10M了

10m

岩岩先發現最後擺pose係心型企位

10m 下個目標破億

1千萬

粗卡

10 M

今隻碟最中意 Turtle Love Line 24/7 Look at Me 同 Goodnight

今朝返工坐車聽Goodnight 差啲真係訓著左miss 左錯車....

17h d once 係咪訓著哂

有無人可以大概講下goodnight最尾
sana段「羞恥」獨白係講乜

應該ng左好多次

話本來係賢賢讀既, 因為賢賢羞恥到讀都唔敢讀, 所以轉左俾SANA
琴日showcase都有講

賢個段唔係比左momo咩？

講真，齋比把聲應該sana最適合讀
不過我諗起sana成日忍唔到笑．．．

哈哈哈哈哈

有聲

YouTube 卡住左姐

咁快掛定

仲要黑色style, 洗唔洗咁型呀

不嬲都型

有 Mina 版同 momo 版就好啦

momo版我應該會忍唔住笑..

其實我覺momo 啲 VLIVE ASMR 好正，正過冇樣睇

Momo把聲好正喎
VLIVE扮電台嗰兩次真心好聽
可以試下去做主持

講咁耐都未有痴線佬出黎FF

加埋賢賢D PIANO 好正

唔好引佢地啦 想清清靜靜睇post

Why am I crying.....

pang pang其實唔係sana嘅part咩 momo最尾有

momo最尾挨落牆果下...

睇showcase係momo唱

哭了

好鐘意聽look at me

Cute 豆腐都係

Pre-order小卡

Momo個張影到好宵gfable

如果有mina版我一定晚晚聽到唔願訓

momo
btw 9個都好靚

話時話。。。新歌竟然一啲Halloween相關都無
仲以為jyp想每逢10月都cb都加啲扮鬼扮馬嘅野

size

posters

唔出打直我度門點貼呀

望落Cheerup咁嘅Size

家姐嗰張係咪就咁teaser嗰張？

香港youtube熱門無啦啦變到第2 跟住條teaser唔見左影
係咪之前一直都係錯

聽到發夢都聽到

澳洲once表示又要等最少半個月先有碟收

角度小小唔同

幾時係cb stage?

英文擔當Mina

可能一日更新一次

似係 我都奇怪點解咁耐都未上熱門

2號

應該係2號m-countdown

好似幾正
好期待....

新歌都搞錯

英國once表示一個月

好攰好憔悴咁

我朋友幫我係韓國買左隻
btw 我想要mina

[img]圖片網址 [/img]

e ...我想問各位電話版點up相

你有見到個萬字夾icon嗎 或者你用[img] [/img] 中間打返網址

成功up到，我抽到呢幾張

咁快有 定延又係嘟嘴

我托朋友韓國幫我買

今晚Momo開V教跳Likey

一陣要睇佢地係越南游水 點睇兩邊

唔好又係咁烏低身

唔好再俾佢著咁少布

凍咗應該著多d

👌🏻👌🏻

我攬住佢幫佢遮咁啲la

唉 又黎

等中字

有冇人知幾點??

momo ig講會開 唔知

今次有冇外星人係隔離跳

有憂憂, pinky 就好

帶定B黎，順便慶祝生日

個邊成12點
唔會又半夜仲未收工掛

睇showcase跳TT嗰段前奏班once喺度叫咩

叫聲好豪邁

應援黎 練定睇con有用

感謝大大, 等我背左佢先

放閃

係wor ! 差d唔記得定廷生日

應該團火完開？

如果有 1thek let's dance 就好啦

無趣哥生日粗卡

定延生日粗卡

定延生日快樂

Btw幅圖後製點解有d長輩

定b 生日粗卡

定B生日粗卡

定b生日快樂

정연이 생일축하해

T寶公認老公生日快樂

定B 生日粗卡
點解仲未開V

定仔生日粗卡

唔好望佢開tim啦
個邊12點幾啦

又發功

我懷疑momo唔記得今晚有團火先講話開v

momo走數

11th street 新cf

只可以話一定係傻mo搞錯左

尾機

佢地有時真係跑行程跑到個日禮拜幾都唔知

又可能等陣兩三點開v叫你起身跳舞呢

唉.............. MoMo 講嘅真係唔係幾靠得住, 不可盡信

有喇

今日先得閒睇第二集

Momo過山車拖龍個度

連登真係神燈

孖辮MO

今次件3合格

件衛衣短到呢

動作太大喇 頭先差d

PINKY

oppa們

講呢句個陣未睇到
我收翻

pinky

又教OPPA跳

中咗????

後面2個做手術咁款

好靚... 會唔會有大圖出？

mask man

E囉既 E囉既 E囉既

點解要帶白口罩白手套

又被撚

好噁心啊

殺手 mo 與變態殺手咁

跟唔到beat

啪啪啪啪啪啪

發覺自己無乜節奏感

manager 都冇得放工...

跳完對望互相鼓勵

做manager都幾慘

好怪
oppa

Momo

Btw特別想同兩位oppa加油

陰9公
今次頭套都冇

呢個團啲manager成日都要都拋頭露面

上次外星人似係右邊唔似pinky

抽筋咁

其實後面果兩個做咩
真係辛苦晒果兩位oppa

今次冇得變外星人唯有戴口罩，唔係一係就變志效部 DV 機或 定延塊滑板 或者 彩瑛啲畫筆出場架啦

後面果兩個未係我地
你對鏡跳一次就發現同佢地差唔多

綠葉

極度憤怒 名譽掃地

btw 而家韓國都就成一點la wor, 真係辛苦晒佢地..

其實點解要oppa出場
佢地都係跟momo跳
Btw佢地有練？跳得幾好

利申：跟唔到

once 叫教dance break

俾大家笑下 其實跳得算好

佢地實好過我..

btw 之前momo 開live 教跳舞都有manager係後面在場ga?

上次帶外星人頭套
好似係
手指擺口唇個pose

之前個外星人咪pinky

帶口罩點睇表情

屌

咁多舞步咁難跳點記.
真係辛苦晒啲manager

睇到隻眼都估到既

志效post既？
生日出賣定延奇怪相

後面好迫 pinky冇位企

以後飯埋manager
真的辛苦了

世界級志效..

不嬲飯埋

飯埋機場女保安

佢會唔會教埋段break dance,
會跳死班manager

rap part已經差d跟唔到

90度鞠躬

點解up唔到圖

件衫可唔可以長啲

着到咁厚都係要驚佢會走光

都係跟唔到

想睇manager跳全首多D

好想攞啲膠紙痴住佢件衫同條褲

咁大整估個Manager ar

攰啦 Momo豬

件衫可唔可以包曬全身 ?!

佢咁跳件衫幾長都無用ga wor, 拎膠紙痴住佢la..

無計 身材太好

應該着e啲

係屋企跟住佢拍手

由而家開始 每次CB最期待就係睇manager跳舞

塊臉紅卜卜

太鬆身 跳咁大動作好易

又氣喘喘咁..

其實點解MoMo 要咁做 ?

件衫貼身得濟都會有人話

定Ｂ生日快樂

著呢件跳

引定延注意

鬆又話 緊又話 一係一件都唔著

到三歲po相

佢ge 大腦真係非常人能理解..

btw佢腳版幾靚幾得意...

最尾果張勁似拎住支煙

等睇傻Mo po相

我第一眼都睇錯

Having You真係好好聽
loop loop loop

係房bobo緊
聽朝先po

點解咁大進步都無人提下

mr removed 唔使咁認真

張相成個feel都真係好似

信自己隻耳仲好過信MR

下一首歌叫heart shaker?

好易睇錯

TV6去左邊?

呢條片真係痴線，佢講曬 Likey mv 入面嘅主題

主要係mv入面有兩個唔同嘅主題，一個係暗色、一個係彩色

佢發現咗當用相機影住佢哋嘅時候就係彩色，冇影嘅時候就係暗色，代表用相機去掩蓋住佢哋嘅負面情緒 （在愛情中）

仲有好多例如 Likey 嘅手勢同 TT 嘅手勢係相反，代表著鏡頭前同鏡頭後嘅心情都係相反等等

辛苦哂Oppa們 跟唔到beat

真係唔洗訓

啲 easter egg 越嚟越多。JYP 收割腎嘅手法越嚟越高明

oppa生日粗卡
食煙幅相真係好似

就嚟好似啲 marvel 英雄片咁要探討人性陰暗面 ／責任 咁...

好似話會再keep 住行可愛風……

都係時候轉下型ge
不過無論點佢地都係咁可愛

戀愛少女的陰暗面...

睇咁多次都唔知 只係掛住望佢地個樣

定b生日粗卡

多謝各位對我阿b嘅生日祝福

記得同佢講香港好多人愛佢

Tv6

tv6 teaser

tv6

好多野睇～
成個腦都係 Twice~

見到就想講. . .
佢再出DVD我真係係vlive到download 1080自己save算

TV6 is coming~ to town ~

當係賣腎後嘅福利

出BD真係有咁難咩

Likey #1 trending in Hong Kong now.

要求唔高 比我每人中一張夠

有冇巴打去咗信和睇到未

信和應該聽日先到

到左啦

咁尋日h榜果4千隻應該係海外訂單...

尋日係4萬隻 不過好少開箱片 應該都係線上多

有人中埋子瑜自拍卷

放工即刻衝出去

應該係1輯repackage主打

我遲下都中

又有人中mina

Sor 記錯

仙女

信和有貨?收工狗衝去先

送貨果個打黎話中左 而家訂緊機票

認真 ？

入面會有d乜中

likey 私服 rehearsal

likey + cheer up rehearsal

呢個有少少出場前既畫面

家姐條裙好短

啲特別卷係放係隻碟入面？

認真 feel到有道氣話我知會中

祝福你

係 拆開先知中唔中

燈神

加拿大 CTV 報道

唔知minishop有未
好想放工即刻狗衝去攞

未

得sky有?

仆街今日test 成個腦都係we likey

最大嗰兩個進入發情年齡係忍唔到手

定延攬女，有人黑面，妒忌

mina

點解唔po原圖
好sweet啊

weekly idol live now

好有愛

好多人係sky門口

今集週偶好好笑 希望快啲有中字

Tzuyu???

學生妹

DAHYUN

D卡好靚

好想儲齊哂

定b

2倍速

啲卡靚過上次！

其實自拍卷有咩用 ？

可以同成員自拍

Ohh Ahh仲差少少2億View

係要fansign嗰陣用定點？

好葡萄

冇人知 連係單對單影定係點都唔知

我估都係大合照

你有錢都可以

如果大合照點解唔叫合照卷
總之海外飯都係煩 要諗點去影

Agger 咁稀有應該單對單架啦

得sky有貨 mini未到
見住好多人喺度抽 自己就空手喊住返屋企

做咩唔買?

有張自拍係入面等緊你

今次隻碟係咪個人封？

DIY封
中意貼邊個嘅貼紙上去就貼邊個

算佢啦JYP仲有些少人性

等緊gmarket出貨
驚等陣手痕走去買一張

想問下g媽除左送上門仲有咩攞貨方法
利申 已經訂左12隻 驚送上黎撞正阿爸係屋企

送你老豆一隻囉 12隻咁多

12隻...支持敗家仔
方法1)洗走你啊爸
方法2)係大堂一見有送遞ge人就截住佢
方法3)你試下contact 香港郵政/順豐

方法4 唔收 去信和買多12隻

揀順豐站收件自己去拎 我就係咁

豬媽已經發貨

用自已錢買架
早知借fd嘅地址幫手收 第一次係g媽訂蠢左

咁你咪話你FD借你屋企幫手收囉

咁更加唔洗怕...
洗乜驚...直頭叫你啊爸代收
唔好拆...等自己返屋企再搞
佢問起你咩黎ge你話做善事之後D禮物

相信我 早啲坦白有好處

岩 有次私私縮縮拆碟 點知比老母當買A碟

啱呀 陣間俾屋企人搵到仲衰

打橫一排放係書架
又唔係咸碟驚乜

幾多號訂？

多謝大神們嘅建議
我決定咩都唔做 當日同佢見招拆招

20號訂

遲你一個禮拜訂都唔知幾時先會收到

可能你老豆都訂左呢
一次過送24隻上門
happy ending

已收貨未發貨

21號訂都發左貨
順利星期五應該收到

今日會唔會有生日V

想睇定b v

下次簽售著到成隻兔子去應該好爽

除左子瑜 其他8個會衝晒上黎

想睇但又驚佢地太忙無得瞓

代 mina 做一個黑面

想做隻野

真心覺得今次個cb stage(唔知係咪咁叫 排得好靚

20訂 仲係即將發送

好期待佢地止音樂節目 今次舞好好睇

睇得出花左好多心思排 應該練左好耐

服裝靚但條裙太短 家姐全程驚走光

係咪驚隻野比d 火花整到

家姐係咁拉裙尾，好心造型師就唔好安排呢種衫俾佢地著啦，成件事都唔practical

一路跳條裙一路縮上去

有冇人想換

豆同家姐跳gashina跳得好可愛
mina同momo好型

善事之後D禮物 我鍾意

求換螢光綠 Sana 多賢 彩英

其實你有個ems number既話，你可以打電話同郵局講唔好派上屋企，佢地應該會幫你，利申:試過（為左唔俾女朋友知自己係gma買左10幾隻signal

扁嘴仔

無封面
封面係入面張貼紙10抽1的...

多謝ching提醒 岩岩上網爬完文知道有得轉自取 等出左貨就打比順豐

佢本身隻碟有印人嫁

10幾隻
睇黎大家個腎都好強壯

好少姐，其他人成箱啦

好在乎mochaeng

專輯現時銷量
Total: 77,9xx

週偶bobo oppa果part好多野睇

loa 差5萬就2億
likey 差20萬到2千萬

衫靚就真係靚 但防走光一定要做好啲

分分鐘likey 2千萬先

應該就會

但豆只係在乎自己 有集mochaengtv 幾乎無momo

[quote]

[/quot

定B世界級

定b 三歲 但我連碟都未有

大家記得要用melon聽歌

一周偶像已出中字

太好, 聽日返工lunch 空檔可以有得睇la

cls
@UGYoda

賢

link?

定延同豆腐之前上既節目 한끼줍쇼既預告

俞又亂

主要想換mosami，冇既唔重複都可以

呢隻吉祥物係點睇野？都冇乜開窿嘅

應該係鼻窿

有冇人聽rolling中段果下變聲硬係形住會係jyp

MV過二千萬

週偶最尾笑到

週偶做編輯個個好似好中意sana
勁多大鏡

今次週偶好好笑
但係子瑜重係好尷尬

瑜明明好擅長撒嬌

21號order即將配送

likey mv香港trending第一

LOA 過左200M

兩大好消息...

真係俾燈神講中Likey 二千萬先到LOA 兩億
Anyway 粗卡

好勁, 第三首MV到2億la..

likey 首歌好好聽+好好loop,呢排個數應該都會升得幾快...

週偶難得Mina咁多鏡頭
木訥瑜幾時先放得開

貼吧見到

睇個天色隨時要去便利店食

台灣ptt開返 可能youtube音源會繼續上 首歌好正 希望過埋聽晚 音源會上升

wild edge

今次隻碟有d咩係要抽

歐尼搞咩

韓文學好啲先

定延玩野

佢地三個一齊好正

報復

有無巴打睇到菲律賓仔跳cheer up條片

Weekly Idol中字

Momo 踢板嗰度笑到我錄地

定延被 bobo 嗰度睇到好鬼肉緊

有無段片?
btw, 睇仔跳cheer up 好似有啲重口味...

我竟然睇晒全首, 仲要係公司到..

btw, 佢個MV 最尾個group name 係 Thrice

有冇大神知係幾時影

唔睇留言都差d以為係anti

我桃

Thrice 好似係anti自己改黎專反Twice既名黎

唔係係因為啲once見到佢地落力程度簡直同曲線宣傳twice一樣
所以講笑咁講話佢地係fandom一部份
幫佢地改名做thrice
點知班anti真係攞左嚟用.. 印尼嗰班仲好似自己設計左lightstick

今日M Countdown 志效 mina 彩 會做special MC

仆街了又要搵人幫手買碟

有冇人想換卡

cider oppa黑崎一護係咪強勢回歸

要等到收工去mini到攞

你無去韓國追?

好想快d 5點

未去呀

我要7點先到

巴打放唔放 ig Mina?

btw 有冇人有sana貼紙，我用定延貼紙換

工已收去攞碟先
有冇學生妹

有冇人想交換
Tg: dennis0130

另外呢張咩嚟

冇左平井桃巴就冇人開DOC換卡

好想要mina

其實去左邊

有冇人GMARTET出左貸喇

tg: Once1020

聽日到

點解我仲係即將配送
我21號落ORDER的

你gmarket邊間
我到左warehouse

定b好靚個look

synnara + SF express

想換momo普通卡

正專comeback stage 都係得一首

mcountdown得likey 仲諗住有거북이

likey MPD fancam

你用SF app睇下或者都到咗warehouse

tracking number都冇可以點查😂

25號落單 配送準備仲

買唔到限定盤

TWICETAGRAM係咪冇genie卡?

20號落單 即將配送

求天父爸B賜我special stage

그저 바라보고 있지

就只是這樣看著

아무 말도 할 수 없지

什麼話都無法說出口

조금만 더 다가와요 내 맘 알아줘요

再稍微靠近一點 了解我的心

더 이상 감추고만 싶지 않아

再也不想隱藏我的心

成日好奇佢地砌高至矮呢個位同歌詞係有乜野關係...
由講唔到野去到再忍唔住啦嘅心理轉變？

個人 Likey fancam.
今日個個都好正，真係要全部睇晒。sana 條裙

有冇巴絲係mini中到ticket

你地中左果d ticket係幾時先有得去

21號落單 配送準備中

全部都靚到痴撚左線

未出detail

點撚解正專都係得一首
又話今次comeback好重要
完全唔覺囉

SANA個髮型同隻色
好似以前灰髮果時

今日styling同舞台都好正啊

影得好過 signal

銷量過左十萬喇

換紗
定瑜已換
tg: thinkaboutittwice

頭先twitter睇先8萬幾

聽日去攞碟，留名換mina

Hanteo — #twicetagram:

3rd day: 24,079
Total: 102,069 copies sold

豆台上面無笑容既 全程西面咁濟

我留意左好耐 豆跳舞成日都好cool咁

差張momo貼紙

點解今日likey youtube views升得咁慢

今次伴舞咁

無乜熱情,跳舞都無乜力

又係後記time

今日Mcd預錄係凌晨錄
凌晨3點集合
點完名就有卡仔拎
我阿B

然後就呆等到5點
入到去又要等半個鐘

今日錄咗3次
佢哋心情好好 又問我哋食咗飯未
我哋話未 佢哋話食咗
之後SANA話完咗預錄大家一齊去食
成員就笑SANA請 (個句嘢係用咗週偶個個社長卡game )
就爆笑 SANA就話俞定延生日應該佢請
俞定延都比個個Kawi app玩上癮
又講 너 진짜 나쁜 아이구나
(你真係個好衰嘅細路 )
開始成團係咁扮聲

今日好好
佢哋落咗台同once玩

今日應援好好 好大聲

每錄完一次佢哋都會睇replay 就不斷恥笑成員
俞定延同賢賢都係主要受害人
家姐笑到超大聲 全場聽到 once都跟住笑

預錄完

到生放mini fm
賢賢好sweet 一直向後望 對我哋笑
豆今日係special mc
我同咗佢講加油 佢好得意咁chok咗幾下膊頭
好可愛
井南一直望住豆邪/痴漢笑
完咗講byebye 一個個望住你笑 揮手byebye

大致上就係咁多

正

葡萄

書淨係換Na Mi Ji(因為另外兩本都有
相,貼紙有Na Sa Mi就換
TG:TwiceMiChaeng

candy大神又屌打班jelly狗

睇完好似有份去咁

有換卡表未

多謝分享

多謝大大分享...

希望我豆早日開心返

21號訂

星期六希望收到

好正。

睇完週偶好好笑

Polaroid果款小卡 9張有7張都係99line a1

豆都有笑，係咪唔夠瞓咋？

不得了

pish多一次

無

冇

cb好chur架
你睇下佢地呢排v親都訓緊就知
笑容少左體諒下啦

有冇巴打有momo ig卡想換豆ig
差momo就齊櫻花line ig卡

又多一個大神

大神

有冇巴打肯同我換Sana貼紙啊？

有冇巴打有MOMO貼紙

我有小隊,定延, MINA 可換~

TG@luvmomo

有冇人整番個換卡表等大家唔洗係到問

黃色邊嗰9張係咪一定一樣

pre order係

tg:KumaHK

恭喜

恭喜哂
等後記

等後記 爆左幾多？

全部都世界級

Skymusic係邊到攞貨？好似好多人中特別卷

230好襯

我都覺佢中好多

受不了...

21號落單全球配送準備中

公平咩?

你中左？

又少一張

Yes

呀唔好意思冇留意到，其實咩嚟

求換momo
tg:KumaHK

同志效自拍 (好似係)

我買인터파크도서 특판
會唔會係唔同店?

想問個CD封面盒除左3色
唔係話仲有分光面啞面咩？

我分別各訂晒Total 6隻
但返黎一開冇分別嘅

巴打可以買定機票了

你係synnara 定interpark 訂?
interpark 係random 出
synnara 先有得揀

幾多隻中

1 set光 1set啞

到底見到真人係咩感覺

sana閉眼自拍換子瑜/mina

屌，我毒和天空訂

好波 出Blu-ray

快買機票

Er...sorry邊日

哪有錢

未出日期 我係你就飛定果去慢慢等

好得意
有冇其他成員

唔洗做咩

未拆包裝既話可能有得換
利申: 冇係SKY買過

正啦 6隻都中

上面係咪巴打都中？有冇興趣一齊去？
不如tg我吖：dennis0130

個free ticket陣間就要用
未到貨既點算
完左中都變廢紙

無中啦緊係 未收碟 同埋我買得3隻

Gmarket訂已經到左香港

吓 咁快嘅咩

團火中字已出

Test

唔去賣比我

應該係今日嗰場開始可以用
之後幾場應該都會開呢啲位
但唔知係咪只有twicetagram 嘅FS可以用
留到下隻碟嘅FS係咪唔得

咁快

原來真日今日FS就開始用

今日終於轉左去物溉中心已收貨, 但仲係未搵到位睇個tracking number

11點送到

如果有巴打抽中記得tg我

咁多人都中左

有幾多日架？

點都衝過去,難得既機會

每次好似都有十場FS

今次抽中之後呢一世都唔知再有冇機會
真係有錢都買唔到.. 梗係過去啦！

仲好過fansign

有冇detail?

暫時淨係知十號仲有一場
其他未公佈

仙氣

G媽到咗喇

痴孖根咩

飲支野都可以咁有仙氣

咩事呀，Momo

全球配送預備中

好攰

唔會係整親/ 拉到掛...?

m countdown 投票

有冇師兄有momo Likey MV solo dance 果part 嘅GIF

新入坑 名井南真係好靚

剩係去日本？
見到有張line up announcement Japan

咩事入左坑

Rip

本身都有聽TWICE啲歌 睇埋週偶之後不能自拔

好想見真人

準備賣腎

有冇人知cd warehouse 有碟未 唔想專登出信和

買咗新專未

唔黎香港？

有冇返咁上下身家 冇嘅話要準備賣腎

入坑已深既絕對明白

無咩身家但想搏下去唔去到簽售

有志氣

有無巴打知ig啲韓國代購會唔會代買簽售碟 無朋友係韓國

買黎做咩 又唔知真假,不如自己去簽售仲有意義

你自己簽上去都一樣

女人黎講佢真係好型

佢係問代買簽售碟 唔係買簽咗嘅碟

你地好似誤會左 我意思係想搵人幫我買碟抽 抽中先過去簽 好似無得上網買

無錯

你等下有冇大神入黎解答你啦

OH 原來如此

好夠膽,唔驚比人昆咩 拎哂你D錢走

唔知呀 唔知仲有咩方法抽

今朝明明已經到左香港
但等左成日SF都未派件

好似要買嗰陣登記埋名
所以好似冇得代買
不過我都唔肯定 等大神解答

派到但無人收件

到左香港邊度? 通常要到達 【XXX營業點】先派件
認真打去催催 多數都會快手D比你

仲係全球配送準備中的我
追都冇得追

自己睇

MOMO

CB的造型真係好靚，看到快暈了
明天有MASTER KEY睇，SANA!!!!!!!!!!!!帶尤達企鵝留名

有冇翻譯

take care MOMO

有咩慘得過仲係準備配送中

你用咩速遞公司？

練定肉腎重生功

今朝8點已經到左荃灣營業點
但成日都未郁過

試過等勁耐之後打去話急要 隔一陣就送到

SF呀, 21號落單呀

我同你同一日訂，可能到左香港佢未update

雨女twice

換卡表

換卡表結果

第一次整

希望係咁. . . 想快D收到去換卡

21號訂，今日晏晝先即將配送

琴日即將配送, 今日全球配送準備中 . . .

真正girl crush

有fans見到momo頸後貼左白色野，問佢話唔舒服，好似拉傷左

20號訂下午到左順豐站 放工去拎

到左啦
乜特別卷都中唔到
但貼紙中哂想要mina 豆

MOMO繼飛鞋同咪之後再飛野

想問問呢個係咪得一款？
因為我三個都一樣

要推

飛耳環?

又出黎搞笑

係 呢個係pre order卡

應該係 兩邊都飛哂

因為佢無釘耳窿 都係用磁石耳環

前輩ig fmv

LIKEY @ music bank

cd warehouse $130

到現時為止我一張Mina都未中過

未中過子瑜

Momo豬

屌 啲碟到咗公司 但係我今日射咗波

公司同事: 多謝你d特別卡

想換你綠色歌詞本

20號訂 琴晚到依家都係全球配送準備中

可唔可以揀多過一個

你咩色？

我有子瑜normal卡，你有冇mina?

歌詞本都有6款 睇唔曬

改咗 可以揀多過一個
唔知會唔會方便啲

新入坑+1 sorry啊樓上，我岩岩唔小心hi到個唔知係咪dislike掣 唔知點解取消唔到 新once+新lihkg用戶

唔該曬

佢地唔去mama 有人係fansign問左定b

係唔去香港

新人特別可愛

辛苦晒
另外想問pb，我果本係yellow (三歲南南同小隊)
不過冇得揀 但我又想換所以求其揀左

有冇人有呢次專所有小卡既相

FS

我買飛大半都係想睇佢地

各位好 我係新飯，想問問今次CD係三個版定六個版？我問朋友又話得三個，cd店員又話有六個 咩亮面同霧面

三個ver每個ver有亮面同霧面，至於亮面同霧面睇返vlive子瑜會完美地解答

3隻色再分亮面同霧面

係唔係去日本?

實際係三個版本 = 三隻唔同嘅色嘅封面
但入面嘅cd盒就有分亮面同霧面
所以如果集齊哂係六種
如果對個CD盒冇乜所謂就只有三種

聽講係 但好似未出正式消息？

照你咁講即係每隻色都有3款

岀左新聞啦 去日本唔去香港 所以大奬應該冇份lo

多謝各位解答 半年無追真係咩都好陌生

但佢博客來都係話有六款

但博客來都係話有六款

佢嗰個六款嘅係內頁款子 = 歌詞簿
呢個係隨機... 即係同小卡一樣
如果咁計嘅話有幾廿款

我搞錯咗 應該
PINK YELLOW - (NAYEON JIHYO MINA)
BLUE PURPLE - (JEONGYEON MOMO TZUYU)

見到呢張相就諗起往死裏打

幾多款都唔緊要 最緊要有好心巴絲同我換
同一款我有三本
三本都係yellow (三歲南南同小隊)

TWICE 成員演唱會後...

潮文召喚

多賢型撚到

勁 man, 但之後笑番勁甜

最後買左五款 ，有款缺貨，原來封面摸落真係有分別

應該被團友瘋狂恥笑

keep 住睇 mina 手臂上嘅寫輪眼窿同 sana 大髀上嘅腳帶
好靚呀～

入果廟傳教

MiChaeng

情侶裝,拖手仔

THANKS
BTW 想睇埋sticker

今次真係michaeng is real

記得巴打之前送過專比其他巴絲 定記錯

等你後記
唔使size 1啦

Tzuyu said she is preparing Melody Project right now

想睇定延同小隊

巴打識韓文？

多謝支持

三歲一年前已經話凖備

子瑜真係變左大佬企係格黎睇

終於勇敢一次

btw......盡情FF

志效嗰個幾時先出返studio版
仲有賢賢個solo v都未有 得返佢未出

等後記

好羨慕啊

小心流鼻血

爆料睇下就好

Btw 支持michaeng

所以咪話盡情FF 鍾意邊對就即刻對號入座
其實都知唔會係真

巴打係咪有飛？Tg我吖 dennis0130

唔理真定假 michaeng 大旗永不倒

泰專

聽到個個男飯既應援聲好想笑

MiChaeng才是皇道

3:15 Momo對耳環飛咗出嚟

玩唔起

西瓜韓文似粗口?

Sana黑髮look真係最正

수박 Su Bak
씨_ Ssi Bal

咁講起又有d似

強烈攻勢同打擊

咩事?

Michaeng vs mochaeng

This?

momo跳泰民首move

倒數9萬 有機破紀錄 未訓既睇多幾次

繼續刷

打多下

3000萬喇

南係咪肥咗
又有新home Screen
MiChaeng Is Real

幫手推

南越來越有女人味

新post出後記定點

起身聽完jaljayo goodnight好想繼續訓

依家出推爆埋佢？

未寫好 寄緊碟

取暖

Michaeng 巴打
check tg

做乜野

第一姬團

曰本line達成

日常

返工

Mcountdown 第一不保 投票啊大家

好似啲貓bb

應該仲係舊宿舍但真係轉左roommate

Sachaeng

唔好睇少sana既9up力

痴漢南好正

咁邊個搬左出忙內房又邊個搬左入去？
亂到呢

你今日飲左未

好唔爭氣咁未到貨就買左兩隻

想做公仔

如果係訂左GMARKET既朋友
見到狀態顯示係 "全球配送準備中"
而最新更新時間 好似我咁 隔左1,2日都未更新

好大可能GMARKET已經出左貨 同埋順豐已經派緊件
岩岩手多打去順豐用自己電話號碼查單
客服同我講 已經係派送途中

今朝收到了

收到碟了

即刻打去問 但係香港清緊關

有無人聽到鏈住野既聲

你咁講又好似有

迷倒我

我紗

想問光面啞面睇外盒點分

唔係個人個張貼紙...
無其他咁靚

sana 跑步

好想同佢一齊跑

好cutecute

HEHE~HEHE~~

btw第一次贏到跑步

睇一次笑一次
今次最尾擺哂pose好叻女

跳欄對佢黎講極高難度

態度正確,有出色

竟然跑贏

疾走Sana, 好有驚喜

行石春路都好似唔痛咁 sana 身體應該幾好

我比較驚訝佢竟然可以成功跨哂所有欄

有欄咩

見到啦
頭先飛住睇淨係見到個肥仔

肥仔咁重行石春路應該真係痛

對肥仔黎講兩條都死路

1001